[突發] 呢兩個月各行動背後真相

分析今晚各個live，原來呢兩個月行動都只係警方一場大龍鳯，今晚種種跡象顯示所有黑衫full gear衝擊行動都係警方所為
目標借送中條例想推翻香港政府成立軍政府，其心可誅！！

仲有OT錢呀

呃埋OT錢作為成為新政府嘅資金